四大訴求 缺一不可

四大訴求 缺一不可

五大呀 屌你

全面抵制藍色餐廳
打經濟戰啊要